點睇依家D人一邊屌鳩政府一邊又狗衝政府工

揸住英美澳加護照 又一路叫人認識中國熱愛中國

呢樣係咪我地香港人既特質

歡迎討論

=有台24小時都有人開po屌連登
但日鳩日都見到佢地

口裡說不

身體就很誠實。

大家睇下上班台果邊

估唔到郵差都有人吹奏

要食窮佢先最毒

屌高層 做低層

咁你要改變政府梗係要親力親為入去搞

最好笑就係依班人

港豬鐘意依附權貴 做奴隸嗎

If you can't beat them, join them

入左去成班咪變晒建制

同埋就算唔入政府
兩年半前大叫我要真普選日日fb貼政治野屌鳩政府既
而家都因為份工升職加人工做左manager就變左港豬

郵差唔好做咩？

政府最爽2017年aco 29000 2020年 aco 34000
2028 年 aco 40000 , 2047 年 aco 50000